（分析）抗爭6個月，有咩行動可以令恒指一星期跌成千幾點?

係黎明行動啊
其實8.5三罷都短時間內跌左好多

字醜見諒please

其他跌幅都遠不及呢兩次三罷黎得急，而且都會慢慢調整

所以你地話要點做?

叫停黎明行動嘅 除左係五毛休息撚仲有咩解釋？

推

問工聯會

唔關黎明行動事, 係關黑警亂開槍事, 要攬炒係要黑警配合

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

今時今日無論做乜抗爭都好，黑警一定會配合，放心

岩阿,今日個市升番哂

咪就係睇死我地已經玩完，拉晒就係黎明行動

就無"

85係跌得最多，數據說明一切
今晚早睡早起，唔好傻豬豬同藍蛆嘈交、打交、肉身擋門。車廂好焗好多人想嘔

push

噴黑巴士

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

全面貿易戰

主要關中美trade war 事
示威影響不大

所以聽日可以照常上課

佢on9 ja , 唔明香港人有幾硬淨

岩, 唔好打交啦, 無益架

推，不再休息

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

推推推